{
  " ": " ",
  "%@": "%@",
  "%u": "%u",
  "About": "关于",
  "About Roam": "关于 Roam",
  "Add a device manually": "手动添加设备",
  "App": "应用",
  "App 1": "应用 1",
  "App 2": "应用 2",
  "App 3": "应用 3",
  "App 4": "应用 4",
  "App Version": "应用版本",
  "Back": "返回",
  "Backspace": "退格",
  "Behavior": "行为",
  "Build Version": "构建版本",
  "Button": "按钮",
  "Channel Down": "频道减少",
  "Channel Up": "频道增加",
  "Chat with the Developer": "与开发者聊天",
  "Choose a device": "选择设备",
  "Choose a device and apps": "选择设备和应用",
  "Choose which device to target": "选择要控制的设备",
  "Choose which device to target and select apps to view": "选择要控制的设备并选择要查看的应用",
  "Clear": "清除",
  "Clear All": "全部清除",
  "Click Ok": "点击确定",
  "Click Ok on %@": "在 %@ 上点击确定",
  "Click Ok on the device": "在设备上点击确定",
  "Close": "关闭",
  "Collecting Diagnostics...": "收集诊断信息...",
  "Control your Roku!": "控制您的 Roku!",
  "Couldn't connect to the device": "无法连接设备",
  "Delete": "删除",
  "Device": "设备",
  "Devices": "设备",
  "Down": "向下",
  "Download the full app": "下载完整应用",
  "Edit": "编辑",
  "Enter": "进入",
  "Ethernet MAC": "以太网 MAC 地址",
  "Fast Forward": "快进",
  "Find Remote": "查找遥控器",
  "Gift Roam to a friend": "将 Roam 赠送给朋友",
  "Having letters, numbers, or punctuation as keyboard shortcuts without a command modifier (⌘) can interfere with keyboard text entry on the roku TV": "在没有命令修饰符 (⌘) 的情况下将字母、数字或标点符号作为键盘快捷键可能会干扰 roku TV 上的键盘文本输入",
  "Headphones Mode": "耳机模式",
  "Hi Roam Support (roam-support@msd3.io),\n\n<Add Feedback Here>\n\n---\nDebug Info Link: https://roam-logs-eyebrows.s3.us-east-1.amazonaws.com/%@": "嗨 Roam 支持 (roam-support@msd3.io),\n\n<在此添加反馈>\n\n---\n调试信息链接: https://roam-logs-eyebrows.s3.us-east-1.amazonaws.com/%@",
  "Home": "主页",
  "Id": "标识",
  "Increase the volume on %@": "增加 %@ 上的音量",
  "Increase the volume on the device": "增加设备的音量",
  "Increase volume": "增加音量",
  "Info": "信息",
  "Input AV 1": "输入 AV 1",
  "Input HDMI 1": "输入 HDMI 1",
  "Input HDMI 2": "输入 HDMI 2",
  "Input HDMI 3": "输入 HDMI 3",
  "Input HDMI 4": "输入 HDMI 4",
  "Input Tuner": "输入调谐器",
  "Instant Replay": "即时重播",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Keyboard": "键盘",
  "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
  "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
  "Last Online": "上次在线时间",
  "Last Selected": "上次选择时间",
  "Launch %@ on %@": "在 %@ 上启动 %@",
  "Launch %@ on the current device": "在当前设备上启动 %@",
  "Launch App": "启动应用",
  "Launch app on the device": "在设备上启动应用",
  "Left": "向左",
  "Licenses": "许可证",
  "Lower the volume on %@": "降低 %@ 上的音量",
  "Lower the volume on the device": "降低设备的音量",
  "Lower volume": "降低音量",
  "Made with ❤️ by Scott Driggers": "由 Scott Driggers 用 ❤️ 制作",
  "Manually select which apps to show": "手动选择要显示的应用",
  "Manually select which device to remote control": "手动选择要遥控的设备",
  "Message": "消息",
  "Messages": "消息",
  "Mute": "静音",
  "Mute or unmute the device": "静音或取消静音设备",
  "Mute/Unmute": "静音/取消静音",
  "Name": "名称",
  "Network State": "网络状态",
  "No apps": "没有应用",
  "No devices": "没有设备",
  "No saved devices": "没有保存的设备",
  "Not Supported": "不支持",
  "Ok": "确定",
  "Open Email Template": "打开电子邮件模板",
  "Options": "选项",
  "Other": "其他",
  "Parameters": "参数",
  "Play or pause the media on the connected device": "播放或暂停连接设备上的媒体",
  "Play/Pause": "播放/暂停",
  "Please be patient, because I don't have an apple watch so I can't test how effective this is. Please reach out if you aren't able to get this to work :). You can email me at roam-support@msd3.io": "请耐心等待，因为我没有苹果手表，所以无法测试效果。如果无法正常工作，请联系我们 :)。可以通过电子邮件联系我，地址是 roam-support@msd3.io",
  "Please send an email to roam-support@msd3.io including the report ID any other feedback": "请发送电子邮件至 roam-support@msd3.io，包含报告 ID 和任何其他反馈",
  "Power": "电源",
  "Power Off": "关机",
  "Power On": "开机",
  "Power on or off %@": "打开或关闭 %@",
  "Power on or off the device": "打开或关闭设备",
  "Power On/Off": "开/关机",
  "Power State": "电源状态",
  "Press [esc] to close": "按 [esc] 关闭",
  "Press %@ on %@": "在 %@ 上按 %@",
  "Press %1$@ on %2$@": "按 %2$@ 上的 %1$@",
  "Press a button": "按一个按钮",
  "Press a button on the connected device": "在连接的设备上按一个按钮",
  "Press Any Button": "按任意按钮",
  "Press play": "按播放",
  "Press play on %@": "在 %@ 上按播放",
  "Remote Button": "遥控按钮",
  "Reset": "重置",
  "Reset All": "全部重置",
  "Rewind": "倒退",
  "Right": "向右",
  "Roam": "Roam",
  "Roam Feedback": "Roam 反馈",
  "roam-support@msd3.io": "roam-support@msd3.io",
  "RTCP Port": "RTCP 端口",
  "Save": "保存",
  "Scan for devices": "扫描设备",
  "Scan for devices automatically": "自动扫描设备",
  "Scanning for devices...": "正在扫描设备...",
  "Search": "搜索",
  "Select": "选择",
  "Select a row below to change the shortcut, or right click it to reset the shortcut back to its original state": "选择下面的行来更改快捷键，或右键单击它以将快捷键重置回原始状态",
  "Select a row below to change the shortcut, or swipe to reset": "选择下面的行来更改快捷键，或滑动重置",
  "Send": "发送",
  "Settings": "设置",
  "Setup a device to get started :)": "设置一个设备以开始 :)",
  "Share diagnostics": "分享诊断信息",
  "Some Roku devices support streaming audio directly to Roam. Roam hasn't been able to check for support on this device. Click the headphones button in the main view to see if it works for you or visit https://www.roku.com/products/compare to see which devices do support this feature.": "某些 Roku 设备支持直接流式传输音频到 Roam。Roam 无法检查此设备是否支持此功能。点击主视图中的耳机按钮查看是否有效，或访问 https://www.roku.com/products/compare 了解支持此功能的设备。",
  "Some Roku devices support streaming audio directly to Roam. Unfortunately yours does not support this. To see which devices support this check out https://www.roku.com/products/compare": "某些 Roku 设备支持直接流式传输音频到 Roam。不幸的是，您的设备不支持此功能。请访问 https://www.roku.com/products/compare 了解支持此功能的设备。",
  "Space": "空格",
  "Support Unknown": "支持未知",
  "Supported": "支持",
  "Supports headphones mode": "支持耳机模式",
  "Test Badge!": "测试徽章！",
  "To work around this limitation, first discover devices on the iPhone app and then the devices will be transferred in the background from the iPhone to the watch (or you can manually add the TV if you can get it's IP address).": "为了解决这一限制，首先在 iPhone 应用程序上发现设备，然后设备将从 iPhone 后台传输到手表（或者您可以手动添加电视的 IP 地址）。",
  "Toggle Mute": "切换静音",
  "Toggle Power": "切换电源",
  "Toggle volume mute on %@": "切换 %@ 的静音",
  "TV App": "电视应用",
  "Unfortunately, WatchOS prevents us from discovering TV's on the local network.": "不幸的是，WatchOS 阻止我们在本地网络上发现电视。",
  "Unknown": "未知",
  "Up": "向上",
  "Use volume buttons to control TV volume": "使用音量按钮控制电视音量",
  "Volume Down": "降低音量",
  "Volume Up": "增加音量",
  "WatchOS Note": "WatchOS 说明",
  "WiFi MAC": "WiFi MAC 地址",
  "Your diagnostic report has been created with ID \"%@\"": "您的诊断报告已创建，ID 为 \"%@\"",
  "Your Roku device supports streaming audio directly to Roam. Click the headphones button in the main view to see it in action!": "您的 Roku 设备支持直接流式传输音频到 Roam。点击主视图中的耳机按钮查看效果！",
  "Enter some text...": "输入一些文字...",
  "Message (clickable)": "消息（可点击）",
  "Message (not clickable)": "消息（不可点击）",
  "Never": "从不",
  "No network connection": "无网络连接",
  "No WiFi connection detected": "未检测到WiFi连接",
  "The developer chatted you back": "开发者给你回复了",
  "To work around this limitation, first discover devices on the iPhone app and then the devices will be transferred in the background from the iPhone to the watch (or you can manually add the TV if you can get its IP address).": "要解决此限制，首先在iPhone应用程序上发现设备，然后这些设备将在后台从iPhone传输到手表（或者如果您可以获得其IP地址，您可以手动添加电视）。",
  "CFBundleDisplayName": "Roam",
  "CFBundleName": "Roam",
  "NSHumanReadableCopyright": "版权所有 2024 Scott Driggers",
  "NSLocalNetworkUsageDescription": "Roam 使用本地网络来发现和控制您的 Roku 电视",
  "NSUserNotificationUsageDescription": "当开发者回复您的消息时，Roam 可以通知您"
}